我敢講，醉酒佬衰撚過哂啲蝻蝗！

有時收工，幾乎每星期五六晚見咩中環蘭桂坊，尖沙咀諾士佛臺，金馬倫道嗰堆，成撚日都有醉酒佬發酒癲
大佬，飲下酒玩樂下係冇問題，但發覺好撚多唔飲得嘅，飲到貓哂然後發酒癲周圍搞事。
訓係人地間舖頭外面又有，痴痴呆呆咁企係條馬路中間又有，阻撚住哂，仲衰撚過啲蝻蝗

試過一次啊，路過見到啲救護員係到拍醒啲醉酒佬，好心咁問佢有冇事，洗唔洗白車睇醫生，勸佢唔好再訓係條街到，然後就即刻大大聲咁講：「關你撚事咩，我洗咩睇醫生啊？」，好似想話比人聽自己冇飲醉酒咁，睇見啲救護比人撚真係慘。

香港醉酒依條法例又係無撚用，「任何人被發現在公眾地方醉酒，或在根據任何與酒牌有關的條例而領有牌照的處所內醉酒，均可處罰款$50。」，一係就仿傚新加坡禁撚埋酒去。

btw...次次見親啲醉酒佬攤咗係路邊，我一定笑撚柒你 鬼唔望你快啲比蝻亞偷哂你啲嘢

不服來辯

一撚樣咁衰
無衰過架 On9

睇你都係嗰種麻撚閪煩，唔飲得又要飲到貓哂發酒狂

好威

咁醉酒蝻蝗點計

你咁都唔覺得有問題?

下次見咪吐啖口水過佢嘆

酒精先係真正毒品，應禁嘅唔禁，大麻就反而係違法，痴線

見親訓係度嘅又或者發酒癲嘅，通常都係自己香港人
蝻又有幾可醉到訓係條街到，通常都係幾個圍圍喂咁繼續飲，
然後等訓係街到嘅嗰啲埋手做嘢

冇錯，酗酒後果都大啦，cls政府

任何人醉酒時在 公眾地方鬧事或行為不檢，可處罰款$250或監禁2個月。

可以告呢條,再唔係撩到佢打鳩你再告多條普通襲擊/傷人